［雲加］DSE得21分讀咩好［流淚emoji]

😭

阿仙奴足球學校

三大n展晒銀士
shitty所有科
想左擁右抱就bu/edu/lingu

港大 Science 收幾分？🙏

你排完未
21分如果phy chem bio有星咪可以博A1
無就應該無機

我文科

你細分係咩
文科可能要諗下lingu

4
5*
4
4
Elective 4
計錯應該22分

直接考警察 再慢慢讀返

你個分大把選擇啦